武漢肺炎係真既，但中共係咪打溫情牌就唔知喇

我已經見到連登幾個post都有人係咁話佢地慘又盛
喺faacebook又見到乜鳩天佑武漢 希望無事
我陰毛論諗 中共平時和諧得咁勁 今次點解會咁多片流出都無禁過
我覺得可憐呢班人係可以理解，但唔好過於同情佢地，
今日我地香港人要做既，係盡辦法喺武漢肺炎呢單野道，遊說其他國家中國好危險，生產力大降，無競爭力，可以棄中投港
同埋，當然就係支持大罷工同日日都帶口罩啦

push

我覺得支共想病死哂班老年人，減低人口老化

好多地方政府都無錢比社保金

香港唔荒唔溫情， 直頭凶湧tim

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推十次，推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

溫佢老母死全國

入來推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

武漢一線醫生崩潰打電話

段片我睇左三次
好老實講 我硬係覺得做緊戲 拍佢膊頭嗰個啲神情好平淡

醫護罷工既文宣真係唔知點整好
係咪應該只講要求＋死線＋行動就ok

真係可以留意下啲流出既clips
好多都係有人喊 有人咳 有人大叫咁樣
總之係最唔想比人見到嗰一面就係無啦啦表露曬出嚟

習大大講過2020年中國會脫貧

溫佢老母咩

咁點都有啲人受落既
我而家講你地唔信 過多幾日應該會現曬形
人係會將悲劇轉成為一種好強既同理心

已經有個po係啦

我睇到佢喊覺得舒服